肖想女會計美色 色老闆：今天就要弄到妳！

新北市一家卡拉OK李姓老闆「肖想」已婚女會計美色已久，去年12月初女會計要離職，李男竟趁她上班最後一天傍晚，從背後環抱強吻女會計，更將她壓制在地，雖女會計極力反抗，還用酒瓶丟李男，卻仍被李男強脫褲、扳開大腿，李男還猙獰說：「我今天就是要弄到妳！」所幸來接女會計下班的丈夫在門外查覺店內狀況有異，及時進入救出老婆，由於李男被起訴後與女會計達成和解，新北地院依強制性交未遂罪輕判李男1年8月徒刑，緩刑4年；尚可上訴。

李姓卡拉OK店老闆（71歲）平日就覬覦年約50歲已婚女會計的美色，去年12月初女會計決定離職，李男竟趁她上班最後一天傍晚，卡拉OK店內僅剩他跟女會計，從女會計背後環抱偷襲她，更要強吻她。

女會計雙手雙腳踢打極力反抗，並且兩次拿酒瓶丟李男，但卻被李男躲過，李男還對她甩巴掌，將她壓制在地，並強脫她長褲，扳開她的大腿，還不斷說：「我今天就是要弄到妳！」

女會計奮力掙扎爬到大門口，企圖拉開大門逃脫，但李男強趴在她身上阻止，並要關起大門，還好女會計丈夫在門口等她下班，查覺門內有異，才連忙開門救出妻子。

新北地檢署開庭時，李男辯稱沒有要性侵女會計，不過，卻對店內監視器拍下他跟女會計拉扯、強脫她長褲無法解釋，加上女會計頭、頸及身體多處瘀傷，檢方依涉嫌強制性交未遂罪起訴。

新北地院開庭時，李男改口認罪，也跟女會計達成和解，合議庭考量他有悔意，已賠償，女會計同意給緩刑，除判他1年8月徒刑，緩刑4年，緩刑期間須保護管束外，還要她提供40小時義務勞動，接受4小時性別平等教育課程；尚可上訴。

會計妹

李姓卡拉OK店老闆（71歲）

睇黎佢都食到入左魔...竟然50路都唔放過

會計婆喎ching

71歲 50歲

新北市真係聖地嚟

屌 乜鳩
一開始唔認罪 比人影到就認罪 就話佢有悔意

除非係李婉華